邊間唱k嘅buffet好食？

Cwb Ceo

糖街
有即開生蠔

Green box , Red box
兩間都高質